好想食台灣野

滷肉飯，牛肉麵，排骨湯，早餐店
dllm台灣平香港2，3倍仲好食好多，唉。

邊間好介紹？

茶木

係香港食台灣野
匯率係1:1

食太興集團既野不如直接食屎好過啦